2盒thx

到底有無人之前喺fb口罩post留言2盒thx 而又成功買到？ 試過過埋數之後都話無貨退返錢

咁撚柒畀人笑到面都黃啦, 呢個世界冇免費午餐， 冇口罩都費事出聲啦